我真係完撚全唔撚覺得中國係我既國家

土生土長既香港人本身就冇國家主義思想，唔會打住自係乜乜乜國家既名號去打飛機去圍爐，又因為無國家主義思想我地唔會去盲目仇視”他國身分”既人！我地無國家主義思想既人都係以人既行為去Judge人地國家係點既國家，並唔會盲目去妖魔化”他國”既人。乜鳩超英趕美，雖遠必珠呢d有有仇恨成份既標於對香港人黎講只係當笑話，但係國家主義者既人心裡面係人生使命⋯⋯

家家d中國佬就係想我哋香港人建立國家主義思想，要我地盲目撐中國，盲目反他國，要我地成為中國勢力。例如而家又要立乜鳩國歌法，你唔鍾意首歌都要你唱，唔想學都會逼你學，原因得一個就係你要”尊重國家”！

屌咩，我地都係無國家主義既人，尊咩重國家呀！
呢d所謂國家主義 宗教主義 部落主義 小圈子主義全部都係教人圍爐，教人排斥”外人” , 全部都係邪惡,爭執,戰爭既根源，唔該作為父母既唔好俾自己下一代比呢d邪惡思想入侵。

做香港人就做香港人，法律上要係”中國人”暫時無撚計，不過唔代表你要做一個”中國人”，唔代表你需要被改造為一個”中國人”! 乜q 義勇軍進行曲覺得難聽唔好聽就唔好迫自己去聽去唱！

做返你自己,做個問心無愧對得住天地良心就夠！